如何令freerider唔freeride

屌你老母 有莊務大撚晒？ 究竟有咩方法可以等freerider參與下pj

講明 唔做就攬炒

唔寫佢個名

同lecture 講再寫實際

Freeride佢

比莊P freeride完 然後叫班fd排我lol

用wts照樣分配嘢畀佢做，引佢用 wts拒絕你。

cap圖直接send email同 professor講，寫到好撚誇張，話佢惡言相向,CC埋畀course hostmaster，處唔處理佢哋嘅事，總之send咗先。

利申 上個sem已經用咗一次，條友今個sem好大機會要自己一個做Group project